有無辦法起到個開真槍射人心口個警狗底？

屌佢老母死全家！！！

起唔到

無號碼

condom,

懸紅得唔得

起到咁又點
想殺狗就無差別啦

針對性=同佢講做呢d野係要還

警察內部一定知
因為每粒子彈都要寫 report

共業

起撚左又點？又係借錢打電話，仲有乜撚野會發生呀？
佢就射爆我地手足，我地就玩返佢電話，又嬴

唔好理邊個開槍，求其捉個黎謝罪啦，一個team，一齊受

MON POST狗，爆料保平安，否則美國制裁成個警隊及家屬嗰陣唔好喊！

針對性打返轉頭係要嚇班差佬，話比每一個個邊個夠膽做陰質野係會即刻有報應。

唔駛specific 指係邊隻
冇一隻狗係冤枉

唔係話咁做唔好，但係針對性咁報仇係更加可以嚇到人，可以分化均佢地，你無差別咁報復只會令到佢哋團結對抗，呢個係心理戰術

搵人篤佢出黎啦

推 要麻包袋對付休班

推到知為此